[A/I] 魔靈召喚之六週年送百抽 仲唔快d入坑

一年一post

留名

大家點睇風獨角獸？

垃圾 送百抽但改機率

新人留名

PVP好用但下下都要手控好麻煩

同感

幾年前冇玩，見送100抽返黎抽下
抽到呢隻建唔建議玩落去

新角ok 多數pvp用

留名做老屎忽

上個post1001已block
中光暗+唔開post

已經無咩人了仲扑

有幾隻唔知用咩符好
火仙人 水仙人 火瓦 暗瑞奇

火仙絕望
水仙人迅捷/暴走
火瓦暴走

點解d硬幣咁鬼難打

好似呢幾日難跌左

邊有改機率，從來都係咁撚難抽原5

[member][member]

活動暴走4號位 選攻擊定暴傷通用d?

我暴傷

6年前還過一年無5星

想入坑係咪應該重來

暴傷

買個中意既光暗ac

pvp 都自動

有無推介邊度搵到🙏🙏🙏🙏

Thanks

火龍騎竟然改勁左

我意思係每rd都要撳3 4下好麻煩

Facebook /8591

8591搵唔到
Facebook有咩page

魔靈召喚交易區 something like that

屌
人地玩左48日就爆雙塔

巴打你好，唔知你送左未，我以前玩左幾年，最鐘章用火龍隊長雙風醜風格速刷pvp，後來俾人偷左號就冇玩，如果巴打唔要希望送俾我，我幫你照顧佢

冇光方光瓦守龍門1個月都過到

認真問

點樣會比人偷

唔知，有日就話我密碼錯，登入唔到，之後send哂課金記錄都冇用

我都好奇

[文宣post] 絕不原諒721元朗恐襲

借個位thz

6周年 100抽0 原5揮手

點先有100抽？連續5日login?
我頭20抽中左隻海王，有冇用嫁

打幣 用100個幣換100張神秘卷

想問問犬神個啲點二次進化
次元黑洞要打返佢角色既關？
另外一問有無公會收人

入唔入我地會

40抽一水德

可以阿 咩名公會

要帶番同一隻怪入場打
慢慢刷

打咩關啲幣會易跌啲狂打魔力地10中

龍10好似易出D
OR 你爆雙經打足一日火山都好多

其實差唔多...試過巨十5場跌7粒

Isee
二次進咗隻光犬好似好好用

多左-條 幾好

叫咩名

光犬分別唔大
最多70變80分
但火同暗犬二次覺醒完就由0分變80分

我見啲人多數拎光犬刷龍10
Btw咁我刷暗犬好了

新手會用光犬

明白,我都2年無玩了

快樂戰鬥

好依加申
Bye9Bye

龍十係因為光犬可以消龍嘅免疫，又可以回血拉條
新手打龍十都係慢慢打， 之後就唔駛光犬

依家新手隊唔係光卡+暗犬咩
一雞兩味
巨十，龍十都用佢地

依兩隻真係好勁
我重玩搵到好多外國片都升佢地

有冇人想做導師？
要5個人解任務

我都揀呢兩隻升

火光暗都屈

光卡加暗犬都得， 但得一隻消buff 唔夠穩， 龍一噴就死哂， 通常唔夠攻就要入多隻消buff 穩陣

火吸 光卡 光犬 暗犬 火犬 搞掂 3屬犬超好用

龍十我都唔知點排好

新手就火吸光犬光卡水雞暗犬

突然發現我龍十火環做隊長仲穩過火吸做隊長

之前過過龍10
但唔記得咗點排了

我估係火吸水海水刺水狗水雞

試下先一陣

一隻水龍騎夠過龍10啦

我依加 火吸 暗伊 水巫 水雞 光犬
都穩過

新手過龍十建議用光卡
有人想知再講

最穩最慢 火吸 暗伊 光犬 水女巫 水龍騎 / 水伊

歡唔歡迎新手
我想join

有幾新 同 會唔會長玩先

今日第二日，我都想長玩，得隻海王打天下

Ok呀 你申左了？

聽日晏晝先得
啱啱quit group

Ok

想入會 想問巴打有無位俾我攝攝打場公會戰

講錯野我指入公會如果可以即時俾我打場會戰就好 順便做埋仼

水龍 同 風龍 4號位咩%好
點解我見人地放暴傷/體力
但我睇技能明明寫住 水龍(以自身防禦力) 風龍(以敵人最大體力)
咁樣唔係放 防%好D咩? (重玩真係好多野要學)

另外依幾日跟左上邊巴打講,試緊光派爬Hard 塔. 全反擊/反擊+暴走
真係各有各好好難決家用邊set

有無亞服紅一公會

想痛d咪推暴率暴傷
想坦d控場咪裝體力%

Lm

等睇全反效果

5年後重新入坑
有無國際服公會收留我

新手應該打乜同練乜好

100抽咗75抽，出極都係垃圾
打就打兩日先有coins

都要知你進度係點先比到建議

4,5 星得呢D

塔，活動，迷官果D全部未打過

暗牛大佬

各位大佬，有無推介升咩3,4星好呀?

光,暗,火 犬
光卡,光仙女皇

其實光卡姐係邊隻

同問，光卡,光仙女皇姐係邊隻

光仙 應該係個隻3星仙女

水魔劍，光卡烏格，光仙女王(唔係光仙女，要喺古代魔法商店用古老貨幣換)火犬神(要二次覺醒)暗犬神(要二次覺醒)

唔同的
有一隻係光仙女皇
光卡姐係光牛仔女

暗牛屌你老母

？做咩咁嬲

環刃 同旋刀 係唔係抵升???
如果2隻都有既話

明白！光卡原來咁有用

水火環 水旋 光暗旋 就抵

無光暗原5

屌 火旋水環

活動第一個符文揀完暴走之外第二個你哋揀咗咩

新手一問 刷首抽係咪應該㩒特殊召喚如果係嘅話今個星期嗰啲有無話唔係幾抵抽？

迅捷/意志

都係暴傷?

請問點樣開嗰個記錄出黎?
可以睇到自己打世界BOSS咩級 推巨十龍十幾多秒

召喚師之塔

呢隻game刷首抽冇咩用

原來係咁咁我是鳩但抽算

留tg傾下？我地國際服香港公會

多數4位暴傷/6位體

睇你缺咩

都唔係嘅 依家首抽有廿抽
有原5好過冇

咪係 每日登入拎夠幣抽完100再del game

進度: 困塔50
終於搞左隻水異變，點左冰霧
配咩符好
1. 絕望集中 速傷攻
2. 絕望 + ?? 速體命

速體命啦， 除非你要佢嚟帶肥
但符文要求又高啲， 過塔為目標先

綠字70速
命中70以上， 爬下塔夠用

抽得3隻4星

又叫新手一開始合暗伊
如果一路都抽唔到風蜥蜴人可以點搞

其實我建議新手玩一陣覺得ok 就去買ac

唔好曬時間

同意

識玩一定係買光暗

得光方得天下

其實整符果道點先係最好??

4號咪主屬暴傷 暴率速攻生命
6號咪攻/體囉

睇完巴哈篇文 話最好+速??
即係最小升2下速??
唔係好明

隻隻符用落唔同 要求都唔同
好難話最好 要對應返 隻魔靈既需求
但又有係睇技能 既需求

最普通咩都唔理咪 6星傳說符 為最好 246為%

意思係+6附屬2下都要跳速

啲ac好貴

見到有個4光暗 光暗方金3

1500usd

細個掛住打機唔讀好啲書
依家打機都玩唔起

賣左e7個ac

賣一百個e7 ac都買唔到morning啲ac

問過光方初始都成1000HKD

唔好買初始 會封

全部都係？有fd想由零開始玩

咁自己開ac玩

光暗首抽8成封

點先安全

買啲低進度，acct 有返幾百日果啲會比較好

好fresh 果啲你唔知佢係咪用mod 過火山抽， com2us 隔一排會大封鎖， 廢事玩幾個月俾人封

巨十1分內,龍十2分左右應該刷巨十定龍十

刷巨十刷到夠符1分鍾龍10先好刷

巨十刷到過左雙塔先

光槍係好勁？

唔覺意洗走個acc, 刷咗成日原5都冇隻，呢舖仆街了

龍十加速暗犬定係火最高好D

想回坑，有無巴打有唔要既帳號

連登會唔會有亞服公會

H80點打
頭2關都叫控到場
光方+風候+雪人
打王又比人反擊
用火伊又唔夠時間封晒咁多隻
AOE控場 一暈唔到就比人圍姦

光派!

我仲努力合緊
除左光派之外有冇方法
一野AOE 暈唔到隻怪 我隻風神秘就比人反死左

有冇暗術士,暗蟒,暗象,風企,火神秘,水龍,依D?
一係搞埋水異變
水異變+光派 auto 到2046
我見有人用二覺火/風小仙,但我冇,未試過
火精/水精都係爬塔

水龍5星
風企6星
暗象未升好
火水精我都有用開
係攪唔掂一打隻王，小怪就比佢反死

依個組合應該得
一係入隻暗依
我諗試多幾次is ok

咁王關係點打??
直點隻王??
但好怕唔夠力回血

邊暈邊殺小怪試下

一陣1-2 0體入去撞下先

唔係聽日咩

原來係聽日 睇錯自膠

光牛妹 水龍 暗象/暗死騎 光仙女王 火神秘
爬塔用光派真係打到2046

我唔求快
只求過到
火神秘沒有
我隻光仙女王D符爛到

有無啲群體減攻角色?

好似得水雞 仲有火風死亡騎士

如果你有二覺火格都可以用下

未升火格呀
攪緊暗犬 打異界

光派最穩陣喎我都係用手勢慢慢掛

風死都可以試下ge

想問下呢度D 巴打係玩global 定 asia ser? 想刷下首抽

ASIA

用風屬 比火瑞奇老強

有無亞服收人

Asia 居多，然後Asia嘅活動時間容易啲跟

咁再轉下組合

買咗號了？

係 仲摸索緊

買號幾錢? 同埋買左咩組合

我爬塔用風神秘
但一甩左一隻瑞奇就會好撚慘
屌尻佢 次次都插隊打尻我

有無新手Asia 公會？
岩岩買左個火方初始 慢慢玩上去

買左啲中低進度慢慢玩

係邊到買呀? 見TAOBAO好似搵唔到

Facebook個啲

買咗咩光暗？

暗炮

求救.. 岩岩搵番個舊ACC 但完全無左方向

1) 想問下應該要點樣組隊 同埋 之後升邊隻?
2) 個倉爆左但唔夠石開, 點樣處理?

屌那星，抽咗成日求其抽到火牛就開始

幾錢？

其實首抽真係冇咩分別 新手期舒服少少咁大把

唔重要啦

如果一隻原五都冇， 又有心玩
重開個acct 好過， 頭15有雙倍經， 你買埋雙經變3倍

符文又免費拆， 魔力石又double, 符文強化又半價

勇者

買初始

驚你一個月已經比人封

竟然係咁 原5真係咁尾機

唔係原五尾機， 係新手頭15日尾機
唔知你有冇cap 哂個box, 不過新acct應該玩一兩日就追過哂你舊acct進度

應該會改強？

你望下啲暗龍暗鳳

不過暗炮好J

暗龍暗鳳唔係有改強咩

改完都係垃圾

好似好counter依家啲復活角

推多次 有無Asia 公會有位？
頻道721 入黎吹水

岩岩又買左個幾百日嘅光方 （還願

想問有無話定期幾耐會出一次skin?

幾錢

放隻半坦風撒旦好過啦

你個D又要佢打死先計

要夠傷秒人 =唔坦 =比人秒

幾百蚊 進度唔高

唔係好熟啲新角
德魯伊個期已經完成唔知咩黎
風德好撚on9

好撚好用風德

無 rta成日俾佢屈死

有光方 魔靈已經冇遺憾

我都有
係個game icon度

幾百抵玩

抵 有無買skin

想問大家玩日服定亞服

多數玩亞，小數全球，日本0

玩全球果d都係以前無轉亞果班

基本上係， 啲活動凌晨4點龍五免體

連登亞服有無公會

未啊 但光方真係好型

我都想知 無嘅開返個？
入黎721頻先啦

想買低進度光暗原5號邊度有得睇

facebook gp, like 魔靈召喚/第七史詩💰交易區 SummonersWar/Epic7 (BTS) TW/HK

如果要買, 一係面交, 一係用middle man($5 USD), 最安全

想知有無人會去統計龍十邊種符既出貨率

順便提一提如果買ac

係會有假account 冒充middle man

記得睇清楚

巴哈有，不過19年嘅，你當參考都得

好誇張 幾條體一粒暴走都無

暴走我記得係得19%

有無亞ser紅一公會

加農炮有無出過英雄地下城？

好似冇

咁我等下先 唔食惡魔怪了

唔該哂

有個動物園 不過成班基佬

叫咩名 咩都入住先😂

冇佐 各散東西 有d去佐個公會叫 叛徒
你可以試下申請

依加先開升死人

無計 想有返個熱鬧啲 低中進度香港人公會

請問火地獄夫人 重覆咗，練兩隻定換燦爛祝福算？

風奧第二隻有冇用,好唔好拆左佢?

新acc打到火山抽完光暗 加埋50抽到， 啲4，5星好似唔係幾強勢，重唔重抽好

唔知入面有咩人係動物園

麻麻地 唔強求原5 4星就風丑開得

絲打你入左公會？

火夫人一隻就夠，我會拆

風奧我會留一隻。不過睇你進度，如果有能力就練多隻

水德魯伊加風小丑可唔可以開局？刷左成日

有風丑都開得啦，拿拿林玩仲好

諗緊好無拆左隻火仙去換原５卷２揀１
火仙好廢咁，消又唔係消得曬，２４速又無咩用
利申：ＰＶＰ無速隊長

重複先好拆

遲早都會抽到 急唔黎

有無亞服公會介紹

等緊你開

入game得20抽，fake到
仲要re咗10次冇5星
定最高星係4星，然後要自己上5星？

胡巴

以你e7個課量

求其玩一陣岩玩好去買ac

最高5星 不過200抽得1隻都係正常既事

仲首抽緊，未玩到後面

最19係30min先可以re一次，del game都冇用
諗住抽到5星玩一陣先決定買唔買

以為轉game可以擺脫非洲人嘅命運，點知

唔好玩啦我新手

100抽有原5已經叫歐

玩呢隻脫非無乜可能

岩岩忍唔住過完塔就抽曬１５０抽＋２張傳說
０原５玩左４年都仲未抽到水精靈王／火瓦
ｂｔｗ用火仙子過Ｈ塔好爽

手動?

終於有5星
水神秘人

差兩隻原5齊圖鑑

.gun

有無風丑

自動啦
有水龍光派+100速以上+2隻群體上毒配絕望基本上都夠控得曬
不過我隻火仙子5星未進，仲要用雜符２４６＋１２，有Ｄ易死

我都想
玩左咁耐都係得２２隻5星，有２隻仲要７８８課返黎
只係想拎隻３３速隊長擺靚個防守姐
無３３速無人權咁濟

reddit
google
youtube

基本上中文教學比較難搵，好多時用英文search 會易啲

暗派真係好撚勁

痴撚線

煩撚過光方既英

Agger

2150日 終於有第一隻光暗原5

請問8591初始廿抽原5信唔信得過

幾多日？

唔建議買信得過既 不過個人覺得唔值

見你地推咁快 話有百抽....

抽得十幾下

咩頻有香港人？852？

去邊都見到你

520 852 9527

520 應該係暫時最多人， 不過台灣大多數

棄左未呀

新公會 光復香港 收人
主要會收返香港人 相同理念啱嘴型的
歡迎新老手 50LV 咩階唔太重要
有興趣就入黎識班新朋友啦

抽到隻風沙漠女皇，好唔好用嫁

PVP好神 配風爹

亞服？

係

睇埋光暗抽到咩先

隻game 真係好好玩不過工作忙就好難跟得上

工作先易跟

點跟 得一個鐘時間玩

申左胖圖求收留

好，巴打留個位比我🙏🏻

9527唔識

30隻唔重複三屬原5，共33隻三屬原5賣到幾錢？

Pvp rta咩rank 有無光暗原5

幫你置頂左 咁有心開新公會 g持

無光暗原五 符文一般的話 我估1k-1.5k

thanks bro

勁唔勁嫁

想問下火龍騎是咪淨係用黎打pvp

如果符文一般，below 1k

大佬玩具

古老符係點玩法? 本身數值勁d但要用古老石先升/改到數值?
係咪無暴走

如果無金區應該600樓下

隻驚值錢既野得光暗角同rta skin

如果買中低進度=無rta skin

即係只有光暗值錢

Sad but it’s real

想收光暗ac黎玩，都抽唔撚到既屌

收啦 等咩

無光暗真係玩撚

光暗都要收個中高進度,唔係都係玩撚

有咩要注意，好驚比人昆

係
無暴走

今日打左成日都無有用既暴走

瘋狂抽中風龍騎乜料 可摸以換隻水龍騎

我都想收個光暗AC
如果上淘寶買
應該買邊隻角好D

買果陣擺上黎問問先囉

想問邊隻值得收？
都係500-600

你係咪暗伊都計光暗？

淘寶基本上無亞洲服進度號

呢啲acct 100 蚊都俾多

我會收呢個，然後最多200左右

買之前上嚟問問巴打們

same 其他不了

建議完全新嘅話自己玩下先啦， 乜都唔知直接買你都唔知邊隻好， 邊隻自己想要。

同埋唔係好進度果啲買完返嚟多數要自己符文大執， 乜都唔知仲難搞，好快又會唔想玩個acct.

買acct 一係買自己想玩嘅光暗原五， 一係買靚符文玩pvp, 一係休閒玩求其多原五齊技就夠

呢個acct 同上邊巴打post 果d 差唔多， 都係幾隻原五冇乜進度咁

但人地賣10 蚊usd

原來淘寶咁貴

咁樣都係80美金
上面個啲憑乜賣五六舊

$100

唔好曬錢

呢d ac送都無人要

建議你自己玩下先

岩玩買個中進度光暗原5

10蚊個可以考慮下

真

巴打呢個acc 600賣俾你要唔要

有興趣

火瓦風海王

呢隻野係幾好玩 但係D機率閪撚到

所以捱到6年

頭先入去抽左25下 又係咩都冇

25下有閃已經算係咁

所以我不斷棄過又返嚟玩

但玩咁多隻類型既育成game都係覺得依隻最好

係不過我都等緊EH, 想試

下個月有排

15lv新手想加入
hkchan86x296

40張光暗 系撚哂

邊幾隻4星可繼續升？

紀念幣既簽到係味一開始先有

第二日之後就冇

Only the first day

巴打申左 id: waibb

建議先升帶肥角：水魔劍（用呢隻做代表角色，等其他老手肯加你）

其餘4星唔使升住

可升3星：風格/水狼人(二覺) > 水巫/水貓(二覺)

然後今日去打隻暗犬返嚟(地下城)

另外打光烏格、光犬(都係地下城)

我儲緊50抽..

你會好撚灰
幾年前40光暗 0閃
今年40光暗 3閃但2隻重覆...
但講緊我光暗原四都係得4-5隻

要同自己講一定抽到

40抽無閃應該會想殺人

利申從來唔草多過10抽

我個FD唔會草多過5張
但已經3隻
我課埋光暗到以家原4都唔多隻

光暗都課 你不如買ac好過

光暗包=on9

儲光暗我都做緊
一口氣抽果下應該好爽
出唔出貸就真係睇運

劈粉樹再抽

我覺得光暗碎比較易閃
不過我依家每月買兩個增益,有2光暗
過雙塔又有2光暗
每月登入送1光暗
一個月有5卷

差唔多一年先50張

多謝課長俾我有game玩

:(

唔知堅定流

我相信堅嘅，啲課長好痴線

你每月過左雙塔
D紅石夠買增益

你睇依個

Rta 頭10個d 課左幾層樓落去

有角都要有符

每月符文包精鍛石買滿

Can 課長 spare me LND

巴打 得閒tg我

好難打

發覺左佢送個隻水魔靈刷火山幾正

Rta?

公會戰

新手搵團入都幾難，係咁比人reject.
新手冇人權

上面有新會收人

reject咗,要50lv嘛

咁升50先入

以前無㗎

水魔劍??
唔係好耐之前已經有送啦咩??

仲未過到h80
free 4個鐘打極都係卡住

再好耐以前冇
果隻要練火犬神刷肥

火狗好爽
爪爪爪就完
除時仲快過我用水鳳 一分鐘一場

卡困79，比D狼反死，卡到人燥

無火神秘咩

我係用火伊封晒佢地

點樣封法，我用控毒，掂下都比佢反死

aoe 控場 一隻隻咁打 落埋回血就ok

你打完79 打下80就知咩事

新手抽到風丑仲洗唔洗升水魔劍刷肥？

要
因為升肥最快係打火山
你用風丑打火山 你懂的

岩岩先玩番爽死

佢仲要解任送埋成套吸血符
跟本冇得輸

舊game正常嘅
送啲野係根本等新手唔駛煩刷肥

老game如果仲要農隻火犬神， 跟住仲要慢慢農靚符先刷到肥， 邊撚個玩

所以其實依家新手起步好快， 勤力啲兩個月基本可以破到雙塔

識d台仔 fd
佢話公司有條友 新玩
2星期左右就百塔

如果普塔差唔多， 識玩又多時間刷真係得
不過玩魔靈真係要多部spare機玩先方便

開住雙經 真係12個鐘不停刷

百塔到已經可以好多資源玩

係 完左百塔 h塔仲有排玩

想入
不過我係global

我決定抽到隻光暗原5至起手

何必呢

兩個鐘一次喎，咁你不如幾十蚊買隻低進度光暗

仲有無亞服公會收人？岩岩玩返無耐，50Lv

半個鐘一次咋 我無課開

咁睇怕你應該兩年後先起到手

原生5真係咁難抽？

100抽可以一隻都無

三屬5星0.5%，光暗仲要低0.15%

問題係冇光暗卷
你新acct 打到去火山n1 先一張
一個鐘唔知刷唔刷到一次， 但個rate 係0.35%

其實呢隻game主要係玩符文仲有不同既魔靈同技能組合，雖然有部份原5打pvp係比較強勢，但無符文同其他魔靈配合都無用，強如光方都可以俾隻有勁符既3星火最高一嘢斬死，早啲入坑build up自己堆魔靈好過，隻game送好多卷或者石俾你抽，就算係無課，玩玩下自然就會抽到原5。

跟本就係
呢隻唔係速食GAME
比隻最勁既光暗5比你
你冇符 冇隊友
都係比人打死

光暗5得pvp有用 其實追黎做乜

唔打pvp farm符黎做乜

我迷宮hell都未打得贏

利申唔識玩迷宮

我玩左成年異界都未穩sss

三頭龍又未組雷京隊

我唔打三頭龍的

三頭龍遲早要打，啲精鍊石可以令你提升到另一個層次，單靠迷官打既話，有排都未夠石升

三頭龍一定要打 如果唔係啲符同其他人差幾倍

無符打黎做乜

冇人抽光暗係for fun, collection?

禾就係

申咗
Id:c 光復香港

=.=打緊NORMAL

HELL咪搞

抽黎RTA

光方暗派光亞

夠打爆大部分

光方:讓你唔出手都輕鬆屌打你

暈撚到你hihi 你又控唔到佢

一個字: 型

想抽隻火吸或者風醜都咁難

合到點解唔合??

淘寶個啲腳本自動刷光暗安唔安全

因為刷緊首抽

靠你去試

唔好曬時間

直接買啦

同巴打收咗個啦
有幾個fd都想玩 咪問問

近排好黑

巴打 留個位thanks

魔靈隔一排就會封一大堆ac
你可以繼續刷

坦白講, 腳本嗰啲相對安全ge
不過都係買最划算

唔知幾時再出skin pack

我都想買 想佢出另一種雷帝SKIN

各位想問吓死十應該點組？

南瓜 兩隻瑞奇 水功夫 火哈

謝謝

有冇巴打有小號賣個黎玩，玩左隻驚2日覺得幾好玩

就黎出新魔靈 依家入抗既人建議唔好重課住
可能下年變孤兒仔

好難啦...
新game 多數都係西多

魔靈經歷咗6年洗禮

有時我覺得紫符好過黃符, 起碼少一個機會跳錯屬

Rta被屌打

魔靈會成為第一隻十年手機驚

個符pack好吸引

點打暗光犬，新手冇朋友喎

Candy Crush Saga/ Puzzle & Dragons ????

agger, 畀你揀位

加你好友?

好丫。
khchan86x296

去520搵

想問下,如果打RTA 有冇組隊推介

留名學野

改左活動個ui

商店都改左

估唔到c社仲有心機執靚啲ui

有人課金咪拎啲黎執靚下佢

想佢出第三彈係skin pack 想課

光暗傳說

55

火吸光仙光格+打手+群控/immunity 好似係

咪踢爆

新個隻都唔同玩法

呢個六週年真係勁
引左好多人入坑

啱啱抽到隻火吸，聽聞好勁
比將卷軸佢推上6星好唔好呢？

不如你貼個box上黎再講下你打到邊
唔係好難答你

打咗普通關一次，諗住整水鳥同埋跟教學整果隻暗嘢。跟巴哈新手教學去做work唔work嫁？
我去叢林打5星%白符，毛都未見一條

我諗住谷火吸上6星係諗住拎獎勵

唔work out左10世
唔好合暗伊
佢宜家咪有個活動可以換古老貨幣
拿拿林換隻光仙女王
之後等到光屬地下城開左再打隻光卡烏格
暗屬開左整隻暗犬神
升埋風格
之後五星晒有符
放埋你水魔劍落隊
就應該可以打下巨人7左右刷下符

暗伊其實仲係好萬用 跟任做已經好快有 好值得升

可以參考下 新攻略
暗熊可以唔跟，合光派拉丁會好d

肝到仆街

佢隻火吸137 速 9000血
唔係神運新手好難整出嚟

唔使同佢一樣肝 參考下點玩就得

跟任做啦 拎暗5啦 佢個攻略好離地 完全係老手玩新AC咁
你叫新手去咁玩實唔明 二覺暗犬都要時間 刷肥又要時間 仲要農巨人

暗5上毒解控回血有暈 講堅好好用 做任又易拎
隊雙子無靚符 我打龍十都仲用緊暗5

佢呢個算係另類玩法， 俾個目標自己唔用合成原五， 但講真， 暗伊水鳳之後都有用 新手冇必要玩另類玩法

同埋佢啲符文， 真係要啲運先農到， 其實都唔肯定唔課夠唔夠紅咁玩

都係跟返暗5>冰雞都路玩會好D

百爆冰雞上塔新手黎講好撚勁

新手想問火精王rta符文點砌？

用完光卡返唔到轉頭...同光犬一齊用
隻龍罰企 我暗伊符都拆埋
好後悔食左惡魔怪

你係打咩先 打塔既話講真暗5係無用
但龍十巨十黎講 新手有佢會輕鬆好多

暗伊到後面都係公會戰用黎打光派 食惡魔怪就唔抵 合就可以合既

yes, 暗伊係光派剋星，要打會戰必合

巴打 申請左

出嚟啦巨龍

光卡真係好勁

破防 -條 勁到CLS

新手抽哂100抽 有風方舟天使 同風精靈王 ,火羅剎
使唔使重玩再抽過?

打塔仲可以阻人回血
counter光方

痴線100抽2原五

高速秒人

可唔可以分享下大概點砌好
要高速，爆，攻，命中？

我fd 抽100抽有三隻原5.....

歐洲人

普塔打到80層唔夠打...
組隊用緊風龍 暗蟒 水暴變 風術士 火吸
想問應該換邊隻好D? 用暗地獄夫人?

我都試過11抽3隻

火精水異變暗蟒暗象風企鵝啦

總之要快過人地,攻爆率爆傷命中乜都要,愈高愈好,血可以唔洗理,你招3技夠痛個盾夠晒厚

佢咁齊腳 是但執都過到啦

唔洗 已經好靚

好撚難砌 太多野要谷

勁難抽 想抽到隻水極地都咁難
抽左廿幾次首抽都係得隻火精

唔係點玩6年

換咗光仙女王，另外100coins換暗吸血鬼？

而家要求降低 但求抽到隻水精 火吸 都算

火吸有得合 使咩抽

俾隻火精王雷到我幾百分

帶肥ge話, 水魔劍已經好夠用
鐘意隻角色另計

暗吸冇咁有用 可以留到你真係有必要用佢先換
廢事佢遲下又出啲咩有用野又冇得換

而家水精好似勁過風術
普80 可以試下
暗象 水波 風e 水海 風龍
應該是但都過到
之後水波換火吸auto到100
好似係

水極地有咩用

我抽到火吸就開局了
而家可以點組好

火吸有得合

唔撚抽啦
呢個己經係抽得最好個個黎

5星呢

唔易抽ga..

唔撚抽啦
玩玩下可能又會棄坑

地下城跌精髓每次跌一兩粒都算，仲要唔係成日跌，好哂體力

紅石買體

刷肥 之後無乜用

垃圾水海盜躝啦,一換走佢換光卡刷巨10又快又穩

咁去刷隻光暗原5好過啦
刷肥拎火狗神咪算

真 百命都keep住miss

水奧開局 水魔刷肥

差隻光犬打巨十

想請問商店有啲咩係要必買先?
光暗卷同惡魔怪係咪必買?

好多商店 邊個商店先
名譽商店我建議每星期惡魔怪必買
之後直接升塔 攻速> 爆傷> 攻擊， 體防果d

惡魔怪only
光暗買黎托

只買惡魔怪同升建築滿左先好買其他野

新手刷左兩日20首抽都無原五
D機率低到喊

一切都係運

抽未

洗唔洗重抽？

開得啦, 風神秘/風蠻王
早啲開始

隻風格係未一定要刷隻返黎

最好有，新手打巨十好有用

新手任有送一隻

百塔地下城 都好有用 對過渡好有幫助
巴打努力玩應該好快過到巨十百塔

刷得首抽黎。人地塔都破完啦

真心直接開好過

佢開得啦，都係差兩日啫

巴打岩岩申請佐

呢隻用咩符文
有冇攻略講晒咩角用咩符文好

巴哈都有好多，風格實係迅捷

咁火吸係未用暴走

新手用迅速先

見到送一百抽入坑玩下 點知原來要farm
但又幾好玩 目前打左送既44抽
除咗隻鳳凰其他好似麻麻 又冇咩攻略網睇 使唔使重刷？

唔洗

一係繼續玩 一係買ac

攻略網就無

不過上網打rta tier list有圖睇

屌你老母龍十

點解練左隻MAX LV 4星肥 冇彩虹怪4星肥

講緊任務定咩

冇野了 誤會左
BTW 火蠻王有冇用
冇用既我就食左佢比 魔劍上5星

冇 但係要留比水蠻王食技

任務應該送好多3星彩虹怪架喎

建議4星都留一隻，除咗有得合嗰啲

我要4星肥上魔劍5星
仲差2隻

啱啱用張卷升咗光女王上6星，用咩符文比較好？

想問下仲有冇公會收人？結算金一想回窩

我屌你老母西 打暗貓就40爆下下爆屌你老未

炸佢老母啦

暴走 速體體
無暴走用迅速

暗貓真係被爆擊有加成
2隻2x%爆率都係咁爆擊暗貓

缺符缺到想買埋6周年2個包

有光犬神嘅加加好友
新手玩咗兩個禮拜都未有
id:寒川尋谷
感謝大家

開到光犬就俾你

去110 實有

我打極隻火忍都九死一生
屌佢老味

我用啲多段攻擊殺佢

多hit數既攻擊就打得死

買

有無咩計算器係可以計幾速唔會俾人插隊

我睇上面個攻略用暗犬神做打手
我跟唔跟佢好
我見人都係合水鳳打塔

暗犬打仲可以巨人，點都打一隻

通常就兩隻都要練既

我頭先換左張覺醒卷 係未都係先覺醒隻魔劍

想問下打塔 水暗異變 光派 光仙女王 火格 或者其他有用既魔靈
出手順序要點控

水異變綠字78 暗異變會點埋右上

你畀個box嚟睇下，如果可以留返畀原5

其實無乜所謂，快過啲怪就okay，如果驚唔夠快就火格行先放三技

打死十仲穩過巨十 痴9線

用光卡包你穩

伏伏伏伏伏

冇光仙同光格...

光卡rta點砌符

有咁快得咁快都係暴走/迅捷，要夠肉

係咪唔使佢打傷害

唔使，要打埋傷要求太高

thanks 我試試先

抽咗60下
出咗呢隻....

勁撚到仆街

呢隻係用嚟打咩？ 同埋符文用咩？

好撚想要

我RTA俾佢打到仆街

自己用計數機計

thanks

好似簡單啲，你最快嗰隻綠字-50=第二隻之後嘅出手

咁拉30% 同拉20%條又唔同嘅

都係

諗住刷雙子黎玩吓...
點知刷咗另一對雙子出黎

cls 我抽左50下原四都無

火神秘正

有咩可能50抽原4都冇

最近100抽入返坑 有冇建議呢家升啲咩好 太多怪

基本上絕大部分都可以塞入倉唔駛理
之後跟巴哈新手教學，打巨十， 爬塔，龍十，之後你慢慢會知邊啲pvp 有用

可能真係黑呢 我都試過40冇閃過

無閃真係唔難

所以我10抽0閃就收手

邊個話無可能

又有問題.
有個acc拎過6周年獎勵,之後初始化左.
拎過ge獎勵依然計左係裡面,變相冇得拎.
呢個情況係唔係正常

開個新ac

有火神秘同水奧..唔想咁做喎..

水僧/風馴獸師

點揀好

Me簡風馴

+1

馴獸師系列難出到仆街

一隻都無dklm

感謝已揀，今日執符執到傻

想問下點解儲夠一百抽？
玩咗一陣加加埋埋都係得三十抽左右

你唔夠肝

1350個禮包係咪必買

係

紅寶最大用處

百抽入返坑
只求水旋
冇就棄驚

揀咩好,困塔係咪火神秒好用D

新手右 想打rta左

兩隻都正，留比高手答

困塔未過,已揀幼幼

肝撚到

今晚達哥直播一百抽

達狗都無玩開

又收錢

無諗到搵佢做廣告

突然玩家

用哂黎回體 靠雙塔d紅石買

哪有石

冇紅就用嚟回體啦， 果啲幾萬石係身嘅大神先會個個月買果個禮包

唔記得雙塔有幾多紅石

換咗acc 入公會（舊acc已退會）
個名一樣叫 c-光復香港

買咗號？

RTA一波流真係防不勝防

Yes

咩光暗

下 可能我唔肝

我月月買曬

佢原本已經係暗夫人

暗夫人咁廢 當無光暗

暗德暗僧

係。。好廢。。。等如無暗原五

幾錢 依兩隻都好岩rta用

等c社改強

有錢人

呢兩隻點組隊好？

會長得閒收我入會

符文點 pvp rat最高咩階

rta一口氣跌左200分 爽

我通常連輸就唔打

光復香港咩區?

是旦 一陣reset劍再打

3張傳說卷抽出黎都係4星
真係屌出聲

我打唔曬30劍

正常

依家仲有冇100抽

有

點樣拎齊100抽

一路練等佢跌coin, 我諗勤力啲一日都跌3,40個

1350係咩禮包?

1LnD 7屬性自選卷 個個

競技場係咪無返咁上下LV建築+平均魔靈230+ 速都唔駛玩 隊長技24%速都不敵對面水神秘快，究竟點樣可以谷到隻隻符都15速以上

請問係咩位架?點解好似睇唔到

6星藍符跳兩下都18速啦

我頂到盡都淨係砌到1倍速咋

商店>普通>特殊>增益禮包2

唔該哂巴打

咁樣起手得唔得 45抽

其實都可以，不過風僧/水mk/火皮球都係PVP

亦即係對PVE無乜幫助=初期無幫助

都係嗰句，開始咗玩下先，睇下啱唔啱玩

姐係要重刷
Pve咁難刷咖 有咩好用pve如果刷

如果唔執著5星起手，抽到4星風丑都開得

其他就你放上嚟大家幫手睇

有冇得睇邊啲起手好

Pve 新手百塔5星神角 火神秘 水龍

巴哈呢個都可以

youtube睇到個大B教rta好似幾有用

想問下活動整左粒6號暴走攻%18速好唔好,定係要洗18爆率

速>ALL

呢隻驚既真理黎

其實你咩RANK打緊金1?

有冇手足有暗犬/光卡可以借黎打，打完會自己刪

符文有速係最重要？

銅牌仔

yes 除左風龍騎既符其他無速就賣左佢

因為人地肝左幾年

你無速未行就死左啦

真,一係自己放隻慢速風龍騎
大家一齊唔洗玩
一係玩33%速隊長

但ban左你隻風龍騎就要坐係度望住對面行

手頭上80%都冇速度

無速即係幾多

魔靈公海俾人屈係大陸game

笑到我仆街

刷咗3日都未見有推薦嘅5星

正身水奧開局

分身水牛開局

水牛你會開心好多

所以正身冇玩了

刷左三日20抽 岩岩第18抽中呢隻開了
想問剩低果啲keep定抽？會唔會有%up?

唔會 抽晒佢都得

想太多%UP

依隻超萬用

唔好意思諗多左 岩岩抽左50抽都好多好野！
想問下紅晶除左抽野你地會唔會用黎起/買咩？
我見倉庫full左同建設都要用

依家47抽 加埋開頭3隻 個倉爆左無得抽

請問點樣分辨符文好唔好

紅石唔好用黎抽野，留返黎買體刷符

想問下二覺火犬定暗犬先好啲？
我龍十唔會反但巨十有機會
同埋火犬好似用途廣啲？？

好咁儲起先 唔該哂

暗

一隻光卡都好撚勁 ...唔敢想像 爆技 會點

唔洗諗太多
都係咁上下

所以新手要趕進度好快 (符文另計)

勁好多

禁補扣條

新手想知超越點有

每個號都做任務會有一個
一係課(通常係啲大日子先開賣)

7周年

咁算

暫時都未見到有 可能要做3/4階

大家係咩SER?
BTW我之前有個暗龍騎帳 駛唔駛重玩?

亞 暗龍騎廢的 建議食左佢

OK!

無rta skin的確廢

前期建議抽野
反正唔抽野你都無野升
希望你快啲抽到風丑
風舞女水神秘要升
火精都可以升

3階有 不過要過n100
主力升野攻塔 獎勵好多

暗犬fit巨人速刷，另外for就異界/屬性地城

火犬係泛用啲

搞好雷京之後暗犬得返巨人速刷

巨人係十場有1場反左右 所以先諗住搞返隻暗犬
但有冇需要？我見樓主話暗我就升緊暗了

金3-紅1 公會 收二個人

第四日 終於可以開始

刷首抽刷到唔俾再開新ac 可以點算

咩名

因爲我無升火

暗打王高傷d

下星期入

OK

收到咁用咩符文好
我有套幾靚嘅暴走攻傷攻係水雞到 除左佢比暗犬？

你無in game 初始？

好毅力

有無光亞馬

暗狗神2號速好d

其實休閒玩 紅晶真係純抽野

暗犬神可以同水鳳一齊出 兩個打王都痛

冇呀 我都想要
另外想問之前送個個6星吸血符文係咪冇左了？

太耐冇玩 一玩返幾日好多野要升
冇乜靚符文比佢了

是但比套猛攻，再配到最後出手(招3技係對面越多debuff越痛)

Debuff多就咁既傷
平時三個都打6萬到

其實vip都係光卡

係呀 冇光卡都打唔到咁穩
隻巨人比光卡打到罰企 又夠傷秒佢就好穩

留個位 啱啱退咗要今晚先入得

符文唔夠勁

有冇人知點樣拎得返以前送嘅6星吸血符

新手跟住巴哈置頂篇攻略玩
岩岩合完暗伊，可以自動巨7
之後應該要做咩？ 巨8手動都唔夠打
係咪要合水鳳先？

想問下面呢4隻既上6星順序係咪咁？見水劍始終都係刷得快
水神秘 風熊貓 水劍 火精

如果想刷肥建議升水劍先
遲啲轉絕望打下塔都得
水神秘同風熊貓pvp同異界用多 唔急住
火精就爬塔用
我會 水劍 火精/水神秘 風熊貓

刷肥上光犬暗伊個啲六

風貓水神秘直接放入倉 水神秘打三頭龍先好拎出黎 火精睇你有冇替代 我就冇練

咁升左水劍先 水神秘幾靚想用下
唔該大家！

無無聊聊開隻分身 頭廿抽中左火極地 風狂

我初初開ac抽到隻火仙人都練左
依家都冇乜用
我明原五唔練好唔甘心

擺係度算

我有水牛

真係 我睇巴哈以為水神秘好勁添 又回狀態回血同打訓人

Rta幾有用

yes

回鍋
有無公會收人
同朋友一共有2個人
(金區垃圾休閑玩)

同求公會名 求收留

風奧 暗僧 暗德 火德/光仙/水龍
速度唔夠高,打rta都係被人秒...
有角色都冇用....

花式曬光暗原五

異界五 成日翻車
有郁高手教點組隊？
我用光派 火哈 前排 都唔夠打....

你成隊係點？

買acc

咁樣組....

岩岩抽到一對水雙子
但我發現刷首抽果陣手痕拎左光雙子個skin
Reset完都計我拎左但倉度無

你暗象基本上無用
換隻光劍或者暗死騎做前排坦
光派又係無咩用你都係貪佢隊長技
如果要隊長技既前排坦合隻火熊貓其實唔錯
仲有就係你差隻消負面狀態既野
光仙女女王換 火代理 風溫 或者 水鳥
火代理風溫最好滿3技
打手黎講風奧如果唔係要隊長技既話
換隻水妞/風異變/孖妹
成年無玩教錯屌得細力啲

打手可以用暗犬

你咩rk

Diu ....隻暗伊差隻水

光拉 ，雷帝 齊料

你講嗰啲角...好多隻我都冇....

我玩咁耐都無合過原五

星期日打隻光劍
合隻火熊貓
升隻水鳥

光劍/火熊貓
火哈/水鳥/兩打手

已經係平民版本
符文唔洗太勁都打得贏

不過其實如果你話成日fail
好似刷多啲龍十農下符對你個進度應該會提升得快啲

想問下 下隻6星升咩好？諗緊雙子
岩岩拎左光仙女王

我有排 仲係前期

如果你想隨便玩，冇所謂
如果你想過巨10龍10打塔 就建議唔好先升雙子囉
雙子好食符文 要組到隊野刷符文比佢哋用先有用

咁跟返D post上左6星先 佢兩個慢慢 thanksss

10場贏晒就金1

8591冇咩靚首抽

我用google鎖左一個ac係咁reset咋wor 應該刷左40次up都無事

點樣reset

抽完20抽，按左上頭像，第2版，初始化
每30分鐘可以一次

依家光暗原5最勁係邊幾隻?

開幾個GOOGLE EMAIL.
跟住開幾個HIVE ACCT
輪住初始, 好快就有一隻原五

睇黎我係地獄黑仔王

比夠1000抽都無用啦

我大約600抽中2隻

配二覺水狼人玩坦隊啦 有無風馬

唔好買首抽

個人

T0=暗奧光方暗沙光舞暗派

係咪會俾人封AC

未必

但求穩陣就唔好買

- 魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍10巨10刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有20%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你2,3次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

歡迎補充 ----------- 希望下個1001(如有)有temple跟下唔洗咁陰公=.=

200抽一隻原5都已經算歐

200 1隻我覺得正常

100抽有1隻其實算幾歐

得光馬 ......坦得光派 水火撒旦

光馬之前buff左應該好耐都唔會郁到佢rip

換咗acc 有多原五中進度acc 要唔要巴打？

你有無發現佢愈講愈多光暗

又多隻光馬

唔係好幾個月 係好幾年

講幾年我驚無人玩

五星個隻？

冇光劍 得暗劍 可以代替光劍？

上面已經放咗圖。。。。

有風馬。。。。唔係光馬。。。打錯字

新人入坑 火地獄夫人 開唔開好？
但無乜4星岩用

建議開

個活動月尾就完

唔可以

cls你個ac rta好屈

冇符文。。。點屈。。。
火奧入場被秒。。。

加佢好友打7佢 咁多光暗

你咩combo要出火奧?

有暗僧點解要火奧

風馬風德風奧
光仙光卡
火吸火神秘
暗德暗僧
入場auto都贏

風奧暗僧暗德光仙
冇速度 真係入場被秒。。。。

收唔收貨？
我仲有d道具未買唔想曬晒嚟洗

我會洗到

體力轉埋攻%

暴走唔夠快咪用住迅速先

迅速都唔夠人快咪pick leo

#793

組雷京啦 仲整咩傳統隊

雷京自己玩到咩
唔係要兩三個雷京先贏到咩

係 搵人先煩

你有無雷京

有可以約埋夜晚一齊打

搵人好煩

唔知我雷唔雷京到

角就一定得

配速果到煩

光卡要慢

求救風熊貓符文

暴走+破壞/報應/其他
血厚高防抗 100+速

新手留名 抽緊第50抽先得2隻4星

直接20抽20抽咁刷好D？

點樣10連抽 我淨係可以逐下抽

LM學野

我指reset acct咁 以為你開一個ac就直接玩同抽到50次

新手首抽，應該揀邊個好

屌我玩住抽咋 定刷到5星開局好啲

上 24速隊長pvp

33

好快咋 唔揀5星可能一日半日抽到 你如果岩岩開始 不如刷一個起手仲好
以後唔知有無機會中原5

新手記錯

岩岩通關普通難度 中左水沙漠/火馬 邊隻好？

水沙

一定係水沙

本身用緊水劍 水神秘 風熊貓 水雙子 光仙女王

好謝謝

實況主路小倫魔靈discord group

求留一個位～有12個鐘CD

咁我再刷刷先 thanks

就算倉管都開心D 我幾年前玩過半年 一隻原5都無 有得刷緊係刷

佢個盾勁到低B thanksss

火雷帝洗唔洗合？
唔知係未好大作用

必備, 但你去到要刷龍5先合都未遲

請問暗犬神係咪主要靠星期2地城？

比我抽到啦

有暗屬地城就有機會出

去520搵

想問下副屬+6速
係咪可以洗到+18?
我次次都係得+15 +16

我17就要左了

初始化完啲藍石無哂 又無得refund

想問呢隻開局點睇

唔想刷可以開

師兄們可否請教一下，其實原三原四邊幾隻較有用可練？
同埋邊幾隻優先上六星會較好？
巴哈堆文隻隻都話有用跟佢升真心升到老都唔知想點

搵過好似廢廢地 再刷

真係好多喎 火光暗犬光卡光仙女王

想請教如果要過巨十任務優先會係如何？

跟呢個網刷點睇 ?
剛中左龍騎士（火）係咪應該再刷

火龍騎幾勁 係前期冇咩用 可以開 個網唔準

咁我開波先 唔該哂

應該用速防體 防防體 定體防防好
同埋想問光人魚勁唔勁

好多條路揀 睇你合唔合暗伊水雞 水魔劍光犬就必上6

睇你屬性啦，如果副屬唔夠速咪2速

光魚人好用

放防守可以速體體撐高體陰人

公會戰防守

巴打你係咪玩左好耐

好似好熟口面

咁好運 咁快中兩隻

斷斷續續咁，都算耐

有無公會收新手

刷左成日先2隻

我fd刷左4日仲刷緊

抽到火極，係咪有暗犬就冇用?

新手留名

所以e家唔刷仲等幾時? 我可以講之後200幾，300幾抽冇原5係好正常既事，到時新手符又冇，原5又冇，就冇動力玩了，有原5精神上點都好d（唔打得都睇得）。

呢個網分析得麻麻，又少魔靈，唔好跟。

一定係水沙，同火雞一樣萬能到仆街，咩mode都大把人用

可以兩隻一齊用 暗犬冇屬性問題

依家咁高要求架咩
我15年開ac抽到原5=必玩

宜家輕鬆刷呀嘛

成日俾水沙打到仆街

個盾煩撚到

首搶水沙我會好迷茫 一波 控場 普通單點 乜都得

其實有幾多人係6 周年百抽先開始玩

可以拎火波/火方+控場

比佢更快就得

我係quit左e7無野玩先玩番唔關百抽時

我有火波 有咩控場推薦

風沙

無 仲有無

一係拎火吸/光卡/暗貓/光仙女王

咁就有 我試試先

對面pick水沙一定要拎火瓦風琴

依兩隻我又有wo
跟住如果對面玩控場
我應該點？補多隻免疫再上兩隻打手？

有火瓦真係好

淘寶啲首抽
一隻光方舟要1800?
痴根

上facebook/8591睇啦

反控水派火瑞 免疫水仙光仙女王

如果對面玩控場咪水派玩一波咪火瑞風馬果D防佢囉

仲要個個勁撚串
我問要幾錢
佢地要我開價
我咪開價話1500
之後就話咩咁少錢買唔到
都on撚9，咁你唔撚直接同我講幾多錢一隻？
我撚知你想賣幾多

買D開左價嘅

淘寶啲友on9 ga, 佢哋唔憂做

邊值錢

無水派
我雙免疫咁咪無輸出

無水派

全部都無開價
佢問我最高預算幾多
我答一百萬算

火瓦咪輸出

點解要淘寶

我新手啲符廢 輸出唔到

如果係風精王＋風沙應該點打

最中意個一隻
8591睇過都無

想問下火瓦點砌？暴意 速傷體 體力攻擊速度雙爆防禦抵抗乜都要高？

點樣？有無圖

抗應該唔使 命可能要啲

我做唔到

你想隻火瓦大力啲咪少啲體防囉

夠坦就得, 佢重點都係隊長同被動技
一開波一定比人集火打, 所以唔可以咁易死

火瓦風琴既話都係打死火瓦先？

風琴大多會用埋應報, 比較麻煩
同埋佢招被動用連hit, 例如熊貓1技就輕鬆破得到

1800蚊洗撚同佢買

去facebook買D8-9幾原5既光方都得啦

咩撚都要D

血要攻要暴率又要, 4號最好暴傷有D傷害

又最好有40-50命中搏破防

好煩

有無大佬可以分享下佢個隻rta火瓦咩stat

咁風琴好似無乜用

ban風沙

唔係咖, d痴線佬風琴好癲咖, 又坦又快, 破完1次被動好快郁2郁回返晒CD, 一技又成日訓到人

又六連敗
rta好難玩

=.=你擺你D對手上黎睇睇

睇下有無得幫你拆

新手 目標巨十 可以點搞?
Thanks

想問公會仲有冇位

屌嬴1千輸1場

幾時先上到紅

呢啲各跳一既垃圾符你地會唔會留

9速不了

我好多各跳一既符都唔知留唔留好 通常都係同一type既屬 有啲正頭冇速

新人入坑想問
巴哈見到 暗伊 光犬神 風格 風小仙 水鳥 去刷巨十係目標
如果刷到水火方舟有無得取代其中一隻 定係都係要乖乖練上面果d？

睇自己符文程度姐， 我廢應該會留啊 爆率攻擊少少速，塞俾雙子打下地下城

做咩9

你睇嗰個太舊，新手巨十必要角色係光卡烏格（三星地下城）

前面有巴打po過新手攻略

想問 光德 光龍騎 暗德 暗龍騎
RTA嚟講 邊隻勁D？

又想買ac?

我覺得係

1暗德=光龍

2暗龍

3光德

光龍騎竟然好過暗龍騎？

光龍騎好撚屈wo

稱血都秒人又控唔到

暗龍騎 愈改愈廢 同埋難用d

光龍騎一放出黎對面即刻想集火佢啦

想問係咪應該改到速度1x以上先收貨？

係. 速度=皇道
基本上個個都係衝SPD
起碼16,17 速先拎

請問Fb邊個Page

SEARCH SUMMONERS WAR TRADE
類似字眼, 搵多人果D GP 入

申請ed ID 黃泉桜

入唔撚到game,係咁彈，有無人一樣

一樣

睇其他post應該ios問題

我已經22級係咪要解左任先開到？

你要出去出面 左邊有個？

禁佢 睇劇情先得

哦！！！唔該哂

唔好意思 想問下水方+水派 定 火龍騎+水沙漠起手好?

我簡火龍加水沙

風極地有冇用?

我都申請左
ID同連登ID一樣

點擺法好